法國asso 狗真係無羞恥心

我係後門狗都睇唔過眼
1份mid term 38/40都夠膽拎出黎打飛機 哪來的自信
好心asso 就摺埋 認真讀書啦
抵比人話後門口

留名睇狗咬狗

ASSHOLE仔狗都不如

space sociology?

38/40都唔知有冇A-

請各位asso 仔安份守己
拎住份mid term 打飛機為咩

英國撚表示笑而不語
5年已經讀完foundation+degree+master返黎